覺唔覺食串燒既人好on9?

又貴份量又細係香港人先捨得食

其實你食唔起就唔好食啦

走去食兩餸飯三餸飯啦

樓主大陸落黎食唔起我地香港人啲高級野

大陸有木屋燒 又平又好味喎

咁你咪返去食囉 你唔驚死我驚死呀

又未至於去到好貴。

俾盡都係買幾串過口癮, 嫌cp低咪去放題食盡佢囉。

嫌貴可以買啲肉買啲碳 反屋企關窗開冷氣自己慢慢燒囉

屌 叫燒山請d唔鍾意支那嘅打手啦
大陸狗

返去幫燒山含撚啦

一生人得一次依個機會，大家好好珍惜